<root>
	<item>
		<id>1</id>
		<Name> Пистолет ПМ </Name>
		<Description> Пистолет начального уровня, но в умелых руках способен спасти жизнь опытному сталкеру. Производился в России, где состоял на вооружении в отделениях охраны правопорядка и вооруженных силах, как личное оружие офицерского состава. </Description>
	</item>
	<item>
		<id>2</id>
		<Name> АК-74</Name>
		<Description>Надежное оружие российского производства, прекрасно сохранившееся на многих армейских складах, откуда постепенно и распродается. Благодаря неплохой скорострельности и энергетике патрона - хорошее оружие для боя на короткой и средней дистанции, а после модификаций становится поистине грозным оружием, за что и любим сталкерами. </Description>
	</item>
	<item>
		<id>3</id>
		<Name> MP5 </Name>
		<Description>Пистолет-пулемет немецкого производства, обладая высокой скорострельностью и неплохой кучностью, является незаменимым оружием ближнего боя, в ввиду малой энергии патрона на средней и дальней дистанции малоэффективен. </Description>
	</item>
	<item>
		<id>4</id>
		<Name> WA-2000 </Name>
		<Description> Снайперская полуавтоматическая винтовка - отличное оружие швейцарского производства для начинающего снайпера. Благодаря системе буллпап, обладает компактностью, так необходимой в Зоне.  Восьмикратный прицел позволяет обнаружить противника задолго до вашего обнаружения.</Description>
	</item>
	<item>
		<id>5</id>
		<Name> АС ВАЛ </Name>
		<Description> Автоматическая штурмовая винтовка российского производства. Предназначалась для  подразделений спецслужб и войск специального назначения. Оснащена интегрированным глушителем-пламегасителем, что вкупе с использованием дозвукового патрона обеспечивает необходимую скрытность. </Description>
	</item>
	<item>
		<id>6</id>
		<Name> ВСС "Винторез" </Name>
		<Description> Бесшумная снайперская винтовка. Создана в ЦНИИ «Точмаш» в Климовске в начале 1980-х годов под руководством Петра Сердюкова. Производилась в России для подразделений спецслужб и войск специального назначения. Благодаря дозвуковому патрону и интегрированному глушителю имеет пониженную шумность и яркость вспышки выстрела, но предельная дистанция использования гораздо меньше большинства снайперских винтовок. </Description>
	</item>
	<item>
		<id>7</id>
		<Name> Стабилизированный АК </Name>
		<Description> Модернизированная версия автоматической винтовки российского производства, обладает лучшей кучностью и стабильностью ствола при выстреле. </Description>
	</item>
	<item>
		<id>8</id>
		<Name> ТОЗ-34 </Name>
		<Description> Старая добрая вертикалка, с такими еще наши прадеды ходили на охоту. Массово производилась в России для нужд охотников и егерей, и до сих пор сохранилось множество исправных образцов в отличном состоянии. Благодаря системе последовательного спуска нет нужды менять положение пальца или использовать два для выстрела дуплетом. При малом количестве выстрелов без перезарядки, тем не менее выдает неплохой урон в ближнем бою, а при заряжании дробью наносит урон сразу нескольким целям в пятне поражения.</Description>
	</item>
	<item>
		<id>9</id>
		<Name> Сайга 12К </Name>
		<Description> Автоматический дробовик массово производившийся в России для охотничьих нужд, так же массово использовался различными охранными предприятиями. Благодаря автоматической перезарядке, способен выдать невероятный урон в ближнем бою, за что и любим сталкерами. Так же при заряжании дробью - наносит урон нескольким целям в пятне поражения. </Description>
	</item>
	<item>
		<id>10</id>
		<Name> Ruger Mini 14 </Name>
		<Description> Самозарядная винтовка производства США. Появилась благодаря попытке совместить армейскую винтовку М1 и новый в то время патрон с малой отдачей 5,56x45. В результате получилась автоматическая винтовка, пользовавшаяся популярностью в полицейских силах США (в том числе и такими крупными полицейскими формированиями, как полицейский департамент города Нью-Йорк — NYPD, и полиция штата Техас — Texas DPS), а также была популярна в качестве гражданского оружия.</Description>
	</item>
	<item>
		<id>11</id>
		<Name> Орел пустыни </Name>
		<Description> Легендарный пистолет своего времени, разработанный в США и доработанный в Израиле. Использует револьверный патрон .44 калибра, что объясняет высокую энергетику выстрела. Благодаря своему весу обладает неплохой кучностью, но слишком тяжел для начинающего стрелка. Идеальное оружие ближнего боя, способен наносить урон, сравнимый с некоторыми винтовками.</Description>
	</item>
	<item>
		<id>12</id>
		<Name> FN FAL </Name>
		<Description> Бельгийская автоматическая штурмовая винтовка. По настоящему массовой ее сделало использования натовского патрона 7,62х51. Характерной особенностью, присущей подавляющему большинству модификаций, является наличие диоптрического целика и расположение мушки на передней части газоотводного устройства. Является оружием боя на средней дистанции. </Description>
	</item>
	<item>
		<id>13</id>
		<Name> FAMAS </Name>
		<Description> Французская автоматическая винтовка калибра 5,56 мм, имеющая компоновку «булл-пап». Благодаря своей компактности и использованию распространенного малоимпульсного боеприпаса заслужила признание во многих сферах использования. Отличный вариант для ведения боя на средней и ближней дистанции.</Description>
	</item>
	<item>
		<id>14</id>
		<Name> РПГ 7 </Name>
		<Description> </Description>
	</item>

	<item>
		<id>25</id>
		<Name> Снайперская Винтовка Драгунова </Name>
		<Description>   </Description>
	</item>

<!-- 100 -->

	<item>
		<id>100</id>
		<Name> Ниндзя </Name>
		<Description> Отменный вариант для исследователей Зоны. Совокупность защиты от пуль и от внешних воздействий на первых парах сделает Ваше пребывание в аномальных местах безопасным и даже комфортным. </Description>
	</item>
	<item>
		<id>101</id>
		<Name> Кайзер </Name>
		<Description> Отличный крепкий бронежилет. Немецкое качество не подведет даже в самой безвыходной ситуации. </Description>
	</item>
	<item>
		<id>102</id>
		<Name> Драгун </Name>
		<Description> Штурмовая броня Российского производства. Прекрасно подходит для опытных бойцов, не привыкших прятаться по укрытиям. Однако, следует с осторожностью посещать места с повышенной концентрацией аномальной активности в данном бронекомплекте. </Description>
	</item>
	<item>
		<id>103</id>
		<Name> Шлем Викинг </Name>
		<Description> </Description>
	</item>
	<item>
		<id>104</id>
		<Name> Лонги </Name>
		<Description> Джинсы со стальными наколенниками хорошо себя зарекомендовали во многих вооруженных конфликтах. Защита коленных суставов - незаменимое подспорье как в битвах с мутантами, так и при огневом контакте с противником. </Description>
	</item>
	<item>
		<id>105</id>
		<Name> Вязанка </Name>
		<Description> Стандартная вязаная шапка, рекомендуется к ношению для упрощенного собирания мозгов после ранения. </Description>
	</item>
	<item>
		<id>106</id>
		<Name> Панама </Name>
		<Description> Излюбленный головной убор снайперов - защищает глаза от солнца и обладает защитной окраской.</Description>
	</item>
	<item>
		<id>107</id>
		<Name> Костюм Пачка </Name>
		<Description> Научный комбинезон с замкнутой системой жизнеобеспечения, очень полезен тем, что защищает от большинства физических воздействий, к сожалению обладает пониженной сопротивляемостью механическим повреждениям.</Description>
	</item>
	<item>
		<id>108</id>
		<Name> Штормовка </Name>
		<Description> Излюбленная куртка туристов всех времен и народов, отлично защищает от непогоды и обладает малым весом, что очень полезно в дальнем походе.</Description>
	</item>
	<item>
		<id>109</id>
		<Name> Жаба </Name>
		<Description> Модифицированный армейский противогаз, фильтрует большинство отравляющих феществ.</Description>
	</item>
	<item>
		<id>110</id>
		<Name> Фауна </Name>
		<Description> Усовершенствованная модель российского бронежилета. Тканевая основа пропитана специальным составом, защищающим от различных аномальных воздействий. </Description>
	</item>
	<item>
		<id>111</id>
		<Name> Штаны Чак </Name>
		<Description> Штаны начального уровня защиты, обладая малой массой и неплохой прочностью, массово используются сталкерами при ближних вылазках и дальних рейдах в малоопасные части Зоны</Description>
	</item>
	<item>
		<id>112</id>
		<Name> Броня Чак </Name>
		<Description> Прекрасное сочетание пулестойкости, защиты от внешних воздействий и противорадиационных свойств данного бронекомплекта, сделали его любимым выбором опытных сталкеров.  </Description>
	</item>
	<item>
		<id>113</id>
		<Name> Секвойа 80 </Name>
		<Description> Рюкзак, входивший в комплект материального обеспчения спецподразделений стран блока НАТО. Менее вместительный чем армейский, но гораздо удобнее и компактнее.</Description>
	</item>
	<item>
		<id>114</id>
		<Name> Колобок </Name>
		<Description> Старый советский туристический рюкзак. Из плюсов стоит отметить разве что низкую стоимость и простоту изготовления. Но, на безрыбье и рак - рыба, хабар же надо складывать куда-то.</Description>
	</item>
	<item>
		<id>115</id>
		<Name> Армейский рюкзак </Name>
		<Description> Стандартный армейский рюкзак использующийся в российской армии с начала 21го века. Обладает эргономичностью и хорошей вместимостью.</Description>
	</item>
	<item>
		<id>116</id>
		<Name> Берет </Name>
		<Description> Головной убор, использующийся в российской армии, носится на одной половине головы. </Description>
	</item>
	<item>
		<id>117</id>
		<Name> Графити </Name>
		<Description> Тряпичня повязка на лицо, в отсутствии противогаза может спасти жизнь сталкеру, попавшему в зону поражения отравляющими веществами.</Description>
	</item>
	<item>
		<id>118</id>
		<Name> Штаны ШИЗ </Name>
		<Description> “Штурмовая Индивидуальная Защита”. Комплект состоит из защиты торса, защиты ног и двух вариантов укрепленной бронированной тактической маски. ШИЗ делает его обладателя практически неуязвимой машиной для убийства. Может выдерживать интенсивный огонь из крупнокалиберного оружия. Подгоняемые индивидуально, сочленения брони торса активно защищают владельца ШИЗы от пуль, осколков, взрывов и прочих негативных воздействий. </Description>
	</item>
	<item>
		<id>119</id>
		<Name> Броня ШИЗ </Name>
		<Description> “Штурмовая Индивидуальная Защита”. Комплект состоит из защиты торса, защиты ног и двух вариантов укрепленной бронированной тактической маски. ШИЗ делает его обладателя практически неуязвимой машиной для убийства. Может выдерживать интенсивный огонь из крупнокалиберного оружия. Подгоняемые индивидуально, сочленения брони торса активно защищают владельца ШИЗы от пуль, осколков, взрывов и прочих негативных воздействий. </Description>
	</item>
	<item>
		<id>120</id>
		<Name> Куртка Хаки </Name>
		<Description>   </Description>
	</item>
	<item>
		<id>121</id>
		<Name> Куртка Харват</Name>
		<Description>   </Description>
	</item>
	<item>
		<id>122</id>
		<Name> Куртка "Куртка" </Name>
		<Description>   </Description>
	</item>
	<item>
		<id>123</id>
		<Name> Телогрейка "Партизан"</Name>
		<Description>   </Description>
	</item>
	<item>
		<id>124</id>
		<Name> Куртка "Спецовка" </Name>
		<Description>   </Description>
	</item>
	<item>
		<id>125</id>
		<Name> Халат Учёного </Name>
		<Description>   </Description>
	</item>
	<item>
		<id>126</id>
		<Name> Халат Техника </Name>
		<Description>   </Description>
	</item>
	<item>
		<id>127</id>
		<Name> Халат Медицинский </Name>
		<Description>   </Description>
	</item>
	<item>
		<id>128</id>
		<Name> Шлем ШИЗ "Очкарик" </Name>
		<Description>   </Description>
	</item>
	<item>
		<id>129</id>
		<Name> Шлем ШИЗ "Прорезь" </Name>
		<Description>   </Description>
	</item>
	<item>
		<id>130</id>
		<Name> Штаны "Хаки" </Name>
		<Description>   </Description>
	</item>
	<item>
		<id>131</id>
		<Name> Штаны "Харват" </Name>
		<Description>   </Description>
	</item>
	<item>
		<id>132</id>
		<Name> Штаны "Партизан" </Name>
		<Description>   </Description>
	</item>
	<item>
		<id>133</id>
		<Name> Броня Флора </Name>
		<Description> Самый “ходовой” вариант индивидуальной защиты в Зоне. Некоторые составляющие бронежилета были заменены более современными материалами, за счет чего к неплохой пулестойкости добавилась и базовая защита от внешних аномальных воздействий. </Description>
	</item>
	<item>
		<id>134</id>
		<Name> Броня Майка </Name>
		<Description> Отличный лёгкий бронежилет. Если вы не планируете активных боевых действий и длительных экспедиций в зоны повышенной опасности, то “Майка” – Ваш выбор.  </Description>
	</item>
	<item>
		<id>135</id>
		<Name> Броня Омлет </Name>
		<Description>   </Description>
	</item>
	<item>
		<id>136</id>
		<Name> Броня Крыса </Name>
		<Description> Броня, широко используемая английскими подразделениями при подавлении беспорядков. Легкость материалов и вполне сносная защита от пуль делают этот бронежилет идеальным для исследователей. </Description>
	</item>
	<item>
		<id>137</id>
		<Name> Броня Сандал </Name>
		<Description> Превосходный вариант для снайперов и разведчиков. Легкий бронежилет не стесняет движений. Подвижные бронепластины положительно сказываются на мобильности сталкера. Следует избегать прямых попаданий из автоматов и штурмовых винтовок.  </Description>
	</item>
	<item>
		<id>138</id>
		<Name> Броня Шкурка </Name>
		<Description> “Хоть так” – все, что можно сказать про данный бронежилет. Главный (и единственный) плюс “шкурки” – друзьям не придется собирать ваши кишки с земли. </Description>
	</item>
	<item>
		<id>139</id>
		<Name> Броня Шпинат </Name>
		<Description> Спроектирован и создан для исследования аномальных зон в условиях повышенной активности мутантов. Достаточно высокая защита от внешних воздействий и повышенная пулестойкость. </Description>
	</item>
	<item>
		<id>140</id>
		<Name> Броня Сухарь </Name>
		<Description> Выбор опытных исследователей зоны. Спец-материалы и пропитка ткани спасут даже от интенсивных аномальных воздействий. </Description>
	</item>
	<item>
		<id>141</id>
		<Name> Броня ТАШ </Name>
		<Description> Тяжелый английский бронежилет. Защищает практически все основные органы жизнедеятельности. Некоторые материалы были заменены с учетом аномальных внешних воздействий. Подходит даже для разминирования. </Description>
	</item>
	<item>
		<id>142</id>
		<Name> Броня Ворот </Name>
		<Description> Прекрасный вариант для опытных снайперов. Легкий вес и высокий уровень брони отвечают самым высоким требованиям. </Description>
	</item>
	<item>
		<id>143</id>
		<Name> Рюкзак Партизан </Name>
		<Description>   </Description>
	</item>
	<item>
		<id>144</id>
		<Name> Шапка Козырь </Name>
		<Description>   </Description>
	</item>
	<item>
		<id>145</id>
		<Name> Шапка Мазай </Name>
		<Description> Сшита из меха аномальных животных, обладает повышенной защитой от их атак. </Description>
	</item>
	<item>
		<id>146</id>
		<Name> Повязка Бандито </Name>
		<Description>   </Description>
	</item>
	<item>
		<id>147</id>
		<Name> Маска Инглиш </Name>
		<Description>   </Description>
	</item>
	<item>
		<id>148</id>
		<Name> Противогаз Слоник </Name>
		<Description>   </Description>
	</item>
	<item>
		<id>149</id>
		<Name> Повязка Визирь </Name>
		<Description>   </Description>
	</item>
	<item>
		<id>150</id>
		<Name> Костюм Марс </Name>
		<Description>   </Description>
	</item>
	<item>
		<id>151</id>
		<Name> Костюм Угорь </Name>
		<Description>   </Description>
	</item>

	
<!-- 200 -->
	
	<item>
		<id>200</id>
		<Name> Экран </Name>
		<Description> </Description>
	</item>
	<item>
		<id>201</id>
		<Name> Подушка </Name>
		<Description> </Description>
	</item>
	<item>
		<id>202</id>
		<Name> Щит </Name>
		<Description> </Description>
	</item>
	<item>
		<id>203</id>
		<Name> Стабилизатор </Name>
		<Description> </Description>
	</item>
	<item>
		<id>204</id>
		<Name> Резина </Name>
		<Description> </Description>
	</item>
	<item>
		<id>205</id>
		<Name> Антиграв </Name>
		<Description> </Description>
	</item>
	<item>
		<id>206</id>
		<Name> Разбитый экран </Name>
		<Description> </Description>
	</item>
	<item>
		<id>207</id>
		<Name> Артефакт "Везувий" </Name>
		<Description> Уникальный артефакт, который можно найти толко в центре Везувия </Description>
	</item>

<!-- 300 -->

	<item>
		<id>300</id>
		<Name> Бинокль </Name>
		<Description>Полевой бинокль с призмой ПОРРО. Применялся в Советскй армии во время Великой Отечественной войны. Множество экземпляров исправно служат и по сей день.</Description>
	</item>
	<item>
		<id>301</id>
		<Name> Детектор аномалий</Name>
		<Description> Высокотехнологичный инструмент для обнаружения аномалий, благодаря встроенному тритиевому аккумулятору имеет срок работы гораздо выше срока службы деталей прибора. </Description>
	</item>
	<item>
		<id>302</id>
		<Name> Магнитный захват </Name>
		<Description> Высокотехнологичный инструмент для изъятия артефактов из аномалии, благодаря встроенному тритиевому аккумулятору имеет срок работы гораздо выше срока службы деталей прибора. </Description>
	</item>


<!-- 400 -->

	<item>
		<id>400</id>
		<Name> Набор первой помощи </Name>
		<Description> Хороший набор средств первой помощи для израненного организма, не поможет пожалуй только при летальных ранениях и алкоголизме.</Description>
	</item>
	<item>
		<id>401</id>
		<Name> Ремнабор </Name>
		<Description> Используйте этот набор для починки оружия в полевых условиях. Хотя если руки растут из жо.. то даже он вряд ли вам поможет.</Description>
	</item>
	<item>
		<id>402</id>
		<Name> Чертеж стабилизированного АК74  </Name>
		<Description> Этот чертеж был скопирован из документации ЦНИИ "Точмаш" и завезен в зону некими умельцами. Отлично помогает при модернизации АК-74. Вам понадобится автомат калашникова и 3 артефакта Стабилизатор.</Description>
	</item>
	<item>
		<id>403</id>
		<Name> Чертеж отравленных патронов  </Name>
		<Description>Эту схему используют местные умельцы для изготовления отравленных патронов 9x18pGJ с паучьим ядом. Вам понадобится 29 патронов 9x18pGJ и две лапы паука.</Description>
	</item>

	
<!-- 500 -->


	<item>
		<id>502</id>
		<Name> Советский прицел </Name>
		<Description> ПСО-1 стандартный оптический прицел российского производства, использовавшийся на оружии с боковой планкой крепления типа "ласточкин хвост". Удобная сетка прицеливания позволяет оценивать расстояние до цели, используя средние значения роста противника.</Description>
	</item>
	<item>
		<id>503</id>
		<Name> Магазин для ВСС </Name>
		<Description> Магазин для ВСС "Винторез", вмещает 10 патронов.</Description>
	</item>
	<item>
		<id>504</id>
		<Name> Магазин для АС ВАЛ </Name>
		<Description> Магазин для АС ВАЛ, вмещает 20 патронов. </Description>
	</item>

	
<!-- 600 -->

	<item>
		<id>600</id>
		<Name> 9x18pGJ</Name>
		<Description> Пистолетный унитарный патрон, созданный на замену патрону 7,62×25 мм ТТ. Разработан Б. В. Сёминым в 1951 году. Патрон российского производства для пистолетов типа ПМ</Description>
	</item>
	<item>
		<id>601</id>
		<Name> 5.45x39ПС </Name>
		<Description> Промежуточный патрон российского производства, производился для автоматических винтовок типа АК-74. При проектировании патрона 5,45×39 мм разработчики учитывали опыт создания и боевого применения американского патрона 5,56×45 мм, поэтому новый патрон получился сопоставимым по эффективности, несмотря на меньшую мощность. Малокалиберная пуля с высокой начальной скоростью, обеспечивает высокую настильность траектории.</Description>
	</item>
	<item>
		<id>602</id>
		<Name> 9x19pGJ </Name>
		<Description>Пистолетный унитарный патрон, разработанный в 1902 году немецким оружейником Георгом Люгером под одноимённый пистолет «Люгер-Парабеллум». Название было придумано от латинской пословицы «Хочешь мира — готовься к войне» (лат. Si vis pacem, para bellum). После Второй мировой патрон был принят на вооружение во многих странах мира, как стандартный патрон НАТО. </Description>
	</item>
	<item>
		<id>603</id>
		<Name> 7.62x51GJ </Name>
		<Description> Стандартный винтовочно-пулемётный боеприпас стран-участниц НАТО. Принят в 1954 году под обозначением T65, впоследствии неоднократно модернизирован.</Description>
	</item>
	<item>
		<id>604</id>
		<Name> СП5 </Name>
		<Description> В ходе разработки бесшумного снайперского комплекса для подразделений специального назначения конструкторам ЦНИИточмаш пришлось столкнуться с противоречивостью требований. Использование боеприпасов с дозвуковой скоростью полёта пули вместе с глушителем должно было обеспечить выполнение требований по бесшумности, так как исключался звук от баллистической волны, однако это противоречило требованиям по точности и пробивной способности, поскольку с уменьшением скорости полёта пули падает и её поражающее действие, а также ухудшается настильность траектории. В результате был создан данный боеприпас для винтовок ВСС и АС ВАЛ.</Description>
	</item>
	<item>
		<id>605</id>
		<Name> 9x18pAP </Name>
		<Description> Пистолетный унитарный патрон, созданный на замену патрону 7,62×25 мм ТТ. Разработан Б. В. Сёминым в 1951 году. Патрон российского производства для пистолетов типа ПМ</Description>
	</item>
	<item>
		<id>606</id>
		<Name> 12кал. Охотничьи </Name>
		<Description> Охотничьи патроны 12 калибра используются для стрельбы дробью. Их можно использовать со всеми видами гладкоствольного оружия. В основном охотничьи патроны 12 калибр используются при организации охоты на дичь и мелкого пушного зверя. Так же хорошо подходит для ближнего боя с мелкими мутантами. </Description>
	</item>
	<item>
		<id>607</id>
		<Name> 12кал. 76мм </Name>
		<Description> Охотничьи патроны 12 калибра повышенной мощности, используются для стрельбы дробью. В основном охотничьи патроны 12 калибра используются для ближнего боя с мелкими и средними мутантами. </Description>
	</item>
	<item>
		<id>608</id>
		<Name> 5,56x45 NATO Dummy </Name>
		<Description> Малоимпульсный промежуточный патрон, принятый на вооружение странами НАТО. </Description>
	</item>
	<item>
		<id>609</id>
		<Name> .44 Magnum JVC </Name>
		<Description> Револьверный патрон центрального воспламенения с металлической гильзой. Используется в пистолете Орел пустыни </Description>
	</item>
	<item>
		<id>610</id>
		<Name> 9x18pGJ с паучьим ядом </Name>
		<Description> Стандартный ПМовский боеприпас, снаряжаемый местными умельцами с использованием паучьего яда, благодаря чему наносит дополнительный урон противнику.</Description>
	</item>
	<item>
		<id>611</id>
		<Name> Солевые баттареи </Name>
		<Description> </Description>
	</item>
	<item>
		<id>612</id>
		<Name> ПГ-7ВЛ «Луч» </Name>
		<Description> </Description>
	</item>
	<item>
		<id>613</id>
		<Name> 7.62x54 M1908_30 </Name>
		<Description> </Description>
	</item>


<!-- 700 -->

	<item>
		<id>700</id>
		<Name> Граната Ф1 </Name>
		<Description> Ручная противопехотная оборонительная граната. Предназначена для поражения живой силы в оборонительном бою. Из-за значительного радиуса разлёта осколков метать её можно только из-за укрытия.</Description>
	</item>
	
<!-- 800 -->
	
	<item>
		<id>800</id>
		<Name> Паучья лапа </Name>
		<Description> Пожалуй единственный трофей, остающийся после продырявливания тушки мутировавшего паука.</Description>
	</item>
	<item>
		<id>801</id>
		<Name> Голова медведя </Name>
		<Description> Воистину достойный охотничий трофей, не чета головам обычных медведей из за кордона, на которых при должной сноровке и с рогатиной можно идти.</Description>
	</item>
	<item>
		<id>802</id>
		<Name> Лапа верлиоки </Name>
		<Description> Эту часть тела данного мутанта очень любят изучать ученые, поскольку она содержит весь необходимый набор генов и ферментов, отвечающих за такую мутацию. </Description>
	</item>
	<item>
		<id>803</id>
		<Name> Голова собаки </Name>
		<Description> У мутировавших собак обострено чувство стадности, и более развиты все органы чувств. Так же у них сила укуса непропорциональна развитию мышечной структуры черепа, ученые долгое время бьются над этой загадкой изучая головы убитых мутантов.</Description>
	</item>
	<item>
		<id>804</id>
		<Name> Клык кабана </Name>
		<Description> Некоторые верят, что ношение при себе клыка мутировавшего кабана приносит удачу в Зоне, как кроличья лапка за кордоном. Кто знает, может это и так.</Description>
	</item>
	<item>
		<id>805</id>
		<Name> Лапа кабана </Name>
		<Description> Ученые доказали, что употребление в пищу этой части мутировавшего кабана наименее опасно, по сравнению со всеми остальными мутантами.</Description>
	</item>
	<item>
		<id>806</id>
		<Name> Радиодетали </Name>
		<Description> </Description>
	</item>
	<item>
		<id>807</id>
		<Name> Инструменты </Name>
		<Description> </Description>
	</item>
	<item>
		<id>808</id>
		<Name> Запчасти </Name>
		<Description> </Description>
	</item>
	<item>
		<id>809</id>
		<Name> Документы </Name>
		<Description> </Description>
	</item>
	<item>
		<id>810</id>
		<Name> Электродетали </Name>
		<Description> </Description>
	</item>
	<item>
		<id>811</id>
		<Name> Микрочип </Name>
		<Description> </Description>
	</item>
	<item>
		<id>812</id>
		<Name> Радиолампа </Name>
		<Description> </Description>
	</item>
	<item>
		<id>813</id>
		<Name> Паяльная лампа </Name>
		<Description> </Description>
	</item>
	<item>
		<id>814</id>
		<Name> Автомобильная свеча </Name>
		<Description> </Description>
	</item>
	<item>
		<id>815</id>
		<Name> Пачка "Беломора" </Name>
		<Description> </Description>
	</item>
	<item>
		<id>816</id>
		<Name> Портсигар </Name>
		<Description> </Description>
	</item>
	<item>
		<id>817</id>
		<Name> Микрокомпьютер </Name>
		<Description> </Description>
	</item>
	<item>
		<id>818</id>
		<Name> Детский мячик </Name>
		<Description> </Description>
	</item>
	<item>
		<id>819</id>
		<Name> Игрушечный мишка </Name>
		<Description> </Description>
	</item>
	<item>
		<id>820</id>
		<Name> Кубик Рубика </Name>
		<Description> </Description>
	</item>
	<item>
		<id>821</id>
		<Name> Неваляшка </Name>
		<Description> </Description>
	</item>
	<item>
		<id>822</id>
		<Name> Игрушка - детский мячик </Name>
		<Description> </Description>
	</item>
	<item>
		<id>823</id>
		<Name> Игрушка - мягкий мишка </Name>
		<Description> </Description>
	</item>
	<item>
		<id>824</id>
		<Name> Игрушка - кубик Рубика </Name>
		<Description> </Description>
	</item>
	<item>
		<id>825</id>
		<Name> Игрушка - неваляшка </Name>
		<Description> </Description>
	</item>
	<item>
		<id>826</id>
		<Name> Зеленая бутылка </Name>
		<Description> </Description>
	</item>
	<item>
		<id>827</id>
		<Name> Кофейная пара </Name>
		<Description> </Description>
	</item>
	<item>
		<id>828</id>
		<Name> Юркин рюкзак </Name>
		<Description> </Description>
	</item>
	<item>
		<id>829</id>
		<Name> Пустая фляжка </Name>
		<Description> </Description>
	</item>
	<item>
		<id>830</id>
		<Name> Фляга воды </Name>
		<Description> </Description>
	</item>
	<item>
		<id>831</id>
		<Name> Фляга спирта </Name>
		<Description> </Description>
	</item>
	<item>
		<id>832</id>
		<Name> Набор специй </Name>
		<Description> </Description>
	</item>
	<item>
		<id>833</id>
		<Name> Банка тушенки </Name>
		<Description> </Description>
	</item>
	<item>
		<id>834</id>
		<Name> Подстаканник </Name>
		<Description> </Description>
	</item>
	<item>
		<id>835</id>
		<Name> Сломанная батарейка </Name>
		<Description> </Description>
	</item>
	<item>
		<id>836</id>
		<Name> Грязная телогрейка </Name>
		<Description> </Description>
	</item>
	<item>
		<id>837</id>
		<Name> Медвежья желч </Name>
		<Description> </Description>
	</item>
	<item>
		<id>838</id>
		<Name> Мазь из медвежьего жира </Name>
		<Description> </Description>
	</item>
	<item>
		<id>839</id>
		<Name> Когти медведя </Name>
		<Description> </Description>
	</item>
	<item>
		<id>840</id>
		<Name> Голова медведя для Гурмана</Name>
		<Description> Интересно, в чем он будет ее готовить? </Description>
	</item>
	<item>
		<id>841</id>
		<Name> Шкура медведя </Name>
		<Description> </Description>
	</item>
	<item>
		<id>842</id>
		<Name> Рука Беса </Name>
		<Description> </Description>
	</item>
	<item>
		<id>843</id>
		<Name> Коготь Бляка </Name>
		<Description> </Description>
	</item>
	<item>
		<id>844</id>
		<Name> Жир Бляка </Name>
		<Description> </Description>
	</item>
	<item>
		<id>845</id>
		<Name> Зуб Бляка </Name>
		<Description> </Description>
	</item>
	<item>
		<id>846</id>
		<Name> Кабанье ухо </Name>
		<Description> </Description>
	</item>
	<item>
		<id>847</id>
		<Name> Копыто кабана </Name>
		<Description> </Description>
	</item>
	<item>
		<id>848</id>
		<Name> Миграционная бирка </Name>
		<Description> </Description>
	</item>
	<item>
		<id>849</id>
		<Name> Кость брутора </Name>
		<Description> </Description>
	</item>
	<item>
		<id>850</id>
		<Name> Мускул брутора </Name>
		<Description> </Description>
	</item>
	<item>
		<id>851</id>
		<Name> Собачий ошейник </Name>
		<Description> </Description>
	</item>
	<item>
		<id>852</id>
		<Name> Ухо собаки </Name>
		<Description> </Description>
	</item>
	<item>
		<id>853</id>
		<Name> Шкура собаки </Name>
		<Description> </Description>
	</item>
	<item>
		<id>854</id>
		<Name> Лапа собаки </Name>
		<Description> </Description>
	</item>
	<item>
		<id>855</id>
		<Name> Челюсть собаки </Name>
		<Description> </Description>
	</item>
	<item>
		<id>856</id>
		<Name> Мозг Студня </Name>
		<Description> </Description>
	</item>
	<item>
		<id>857</id>
		<Name> Слизь Студня </Name>
		<Description> </Description>
	</item>
	<item>
		<id>858</id>
		<Name> Потроха Студня </Name>
		<Description> </Description>
	</item>
	<item>
		<id>859</id>
		<Name> Шкура крысы </Name>
		<Description> </Description>
	</item>
	<item>
		<id>860</id>
		<Name> Крысинный череп </Name>
		<Description> </Description>
	</item>
	<item>
		<id>861</id>
		<Name> Крысинный хвост </Name>
		<Description> </Description>
	</item>
	<item>
		<id>862</id>
		<Name> Волос лешего </Name>
		<Description> </Description>
	</item>
	<item>
		<id>863</id>
		<Name> Кожа лешего </Name>
		<Description> </Description>
	</item>
	<item>
		<id>864</id>
		<Name> Паучий кокон </Name>
		<Description> </Description>
	</item>
	<item>
		<id>865</id>
		<Name> Ядовитая паучья железа </Name>
		<Description> </Description>
	</item>
	<item>
		<id>866</id>
		<Name> Паутинная паучья железа </Name>
		<Description> </Description>
	</item>
	<item>
		<id>867</id>
		<Name> Жвалы паука </Name>
		<Description> </Description>
	</item>
	<item>
		<id>868</id>
		<Name> Глаз Верлиоки </Name>
		<Description> </Description>
	</item>
	<item>
		<id>869</id>
		<Name> Коготь Верлиоки </Name>
		<Description> </Description>
	</item>
	<item>
		<id>870</id>
		<Name> Крыло Верлиоки </Name>
		<Description> </Description>
	</item>
	<item>
		<id>871</id>
		<Name> Тушка крысы для Гурмана </Name>
		<Description> Лучьше не думать, о том, что он будет ее готовить. </Description>
	</item>
	<item>
		<id>872</id>
		<Name> Лапа паука для Гурмана </Name>
		<Description> Без бородавок, как заказывали. Но всеравно, не верится, что это можно есть. </Description>
	</item>
	<item>
		<id>873</id>
		<Name> Голова собаки для Гурмана </Name>
		<Description> Лобастая, как он и просил. </Description>
	</item>
	<item>
		<id>874</id>
		<Name> Филе кабана для Гурмана </Name>
		<Description> Филейная часть кабана, наконец-то что-то относительно съедобное. </Description>
	</item>
	<item>
		<id>875</id>
		<Name> Крыло Верлиоки для Гурмана </Name>
		<Description> Не травмированое крыло Верлиоки. Должно быть не ядовитым... </Description>
	</item>
	




	
	
</root>
