<root>
  <data>
    <STRING_9_4>"Создав костер Вы быстрее восстановите свои силы, а также согреетесь в холод."</STRING_9_4>
    <STRING_10_4>"Используйте психомоторный стимулятор, если уходите слишком далеко от безопасной зоны."</STRING_10_4>
    <STRING_11_4>"Пользуйтесь доской объявлений для продажи вещей или устройте охоту на бандитов."</STRING_11_4>
    <STRING_12_4>"Чтобы захватить базу, необходимо объявить войну группировке, которой эта база принадлежит."</STRING_12_4>
    <STRING_13_4>"Чтобы осмотреть своего персонажа со всех сторон, используйте кнопку Alt."</STRING_13_4>
    <STRING_14_4>"В высотных зданиях открыты подъезды. В подъезде можно как спрятаться, так и найти какие-либо вещи."</STRING_14_4>
    <STRING_15_4>"Кликнув правой кнопкой мыши по карте (М), можно "Добавить метку", отметив на карте важное место, написав комментарий."</STRING_15_4>
    <STRING_16_4>"Если нажать Num+, Num-, Num* или Num/, Вы можете присесть и отдохнуть."</STRING_16_4>
    <STRING_17_4>"Нажмите кнопку H, чтобы убрать оружие и передвигаться без него."</STRING_17_4>
    <STRING_18_4>"Не забывайте следить за износом вещей. Чем выше износ, тем ниже характеристики самой вещи."</STRING_18_4>
    <STRING_19_4>"Для включения игрового курсора, нажмите кнопку Tab."</STRING_19_4>
    <STRING_20_4>"Вы можете создавать вещи самостоятельно (Р), собирая составные части и развивая соответствующие навыки."</STRING_20_4>
    <STRING_21_4>"Предлагайте купить свои вещи другим игрокам и они, возможно, заплатят больше, чем NPC-торговцы."</STRING_21_4>
    <STRING_22_4>"Следите за "кармой", от нее зависит отношение к Вашему персонажу различных NPC-группировок."</STRING_22_4>
    <STRING_23_4>"Опытные сталкеры подскажут Вам, где и какие артефакты лучше добывать."</STRING_23_4>
    <STRING_24_4>"Чтобы обнаруживать аномалии, двигаясь по незнакомой местности, бросайте перед собой камень."</STRING_24_4>
    <STRING_25_4>"Контейнер для артефактов позволяет донести их до нужного места неразряженными."</STRING_25_4>
    <STRING_26_4>"Покупайте у торговцев "потерянные сумки сталкеров". Порой в них можно найти очень дорогие предметы."</STRING_26_4>
    <STRING_27_4>"С премиум-аккаунтом Вы получаете больше опыта."</STRING_27_4>
    <HINT_STORY_1>В 2012 году бродячая планета Нибиру прошла в непосредственной близости от Земли.</HINT_STORY_1>
    <HINT_STORY_2>Ученые говорят, что Зона расширяется и скоро выйдет за границы периметра.</HINT_STORY_2>
    <HINT_STORY_3>Аномалии перекрывают выходы из Зоны. В эфире помехи. Связь с внешним миром угасает.</HINT_STORY_3>
    <HINT_STORY_4>Когда пропала связь с высшим командованием, военные остались в Зоне без приказов.</HINT_STORY_4>
    <HINT_STORY_5>"Коренные" жили в этих местах до образования Зоны и возведения периметра.</HINT_STORY_5>
    <HINT_STORY_6>Военные не трогают коренных, и многие сталкеры выдают себя за местных.</HINT_STORY_6>
    <HINT_STORY_7>"Пришлые" прибыли в Зону ради исследований, приключений и добычи артефактов.</HINT_STORY_7>
    <HINT_STORY_8>Контакты с внешним миром слабеют. Это бьет по экономике Зоны. Торговцы завышают цены.</HINT_STORY_8>
    <HINT_STORY_9>Белое Братство верит в "первого сталкера", который спас мир от глобальной катастрофы.</HINT_STORY_9>
  </data>
</root>